國安法通過咗到時就向香港嘅國安舉報你識嘅洋鬼子

大家到時要將公司啲洋人同事舉報去國安， 話壞疑佢哋意圖收集資料分裂中國，癲覆中國政權， 拉得3，50個到時啲外國政府睇佢哋點

集體舉報盛智文

大樓驚緊？

話之佢邊個，況且人哋個個都當共諜，香港咪全部當cia，mi6，跟足藍絲做法

逃輝